{
  "Parseur is a document/email parsing tool that extracts structured data from emails, attachments, PDFs, invoices, forms, etc. It supports dynamic templates and table fields, and delivers parsed output to integrations (e.g. via webhook or API). This integration enables reactive workflows based on new processed documents, failed processing, mailbox changes, and more.": "Parseur 是一个文档/电子邮件解析工具，可以从电子邮件、附件、PDF、发票、表格等中提取结构化数据。 它支持动态模板和表格字段，并将解析后的输出传送到集成中 (e)。 。通过 webhook 或 API。这个集成能够基于新处理文档、处理失败、邮件箱更改等的被动工作流。",
  "Create a new API key in Account → API keys in the Parseur app: https://app.parseur.com/account/api-keys": "在Parseur应用中创建一个新的 API 密钥： https://app.parseur.com/account/api-key。",
  "Get Parsed Document by ID": "通过ID获取解析文档",
  "Create Document": "创建文档",
  "Create Document from File": "从文件创建文档",
  "Reprocess Document": "重新处理文档",
  "Find Document": "查找文档",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Fetch parsed JSON / structured output for a given document ID": "获取给定文档ID的 JSON / 结构输出",
  "Creates a new document.": "创建新文档。",
  "Creates new document in mailbox from file.": "从文件创建新文档。",
  "Send an existing document back through parsing (e.g. after updating template).": "通过解析发送现有文档 (例如在更新模板后)。",
  "Finds a document based on search param.": "根据搜索栏查找文档。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Parser": "Parser",
  "Document": "文件",
  "Subject": "议 题",
  "From": "来自",
  "Recipient": "收款人",
  "To": "收件人",
  "CC": "CC",
  "BCC": "密送抄送",
  "Body HTML": "正文HTML",
  "Body Plain": "正文模式",
  "Message Headers": "消息标题",
  "File": "文件",
  "Search": "搜索",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select the parser": "选择解析器",
  "Select the document": "选择文档",
  "The subject of the document/email.": "文档/电子邮件的主题。",
  "The sender email address.": "发送者电子邮件地址。",
  "The recipient email address.": "收件人电子邮件地址。",
  "The \"To\" email address.": "\"发送\"电子邮件地址。",
  "The \"CC\" email address.": "\"CC\"电子邮件地址。",
  "The \"BCC\" email address.": "\"BCC\"电子邮件地址。",
  "The HTML content of the document/email.": "文档/电子邮件的 HTML 内容。",
  "The plain text content of the document/email.": "文档/电子邮件的纯文本内容。",
  "A JSON object representing the email headers (key-value pairs).": "代表电子邮件头的JSON对象 (键值对)",
  "Select the file to upload": "选择要上传的文件",
  "The search term to filter documents by name. Case insensitive. If empty, all documents are returned.": "按名称过滤文档的搜索词。大小写不敏感。如果为空，则返回所有文档。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Document Processed": "新文档已处理",
  "New Table Field Processed": "新表域已处理",
  "New Document Not Processed": "未处理的新文档",
  "New Document Export Failed": "新文档导出失败",
  "New Mailbox": "新邮箱",
  "Fires when a new document is successfully processed and parsed by Parseur.": "由Parseur成功处理和解析新文档时发生火灾。",
  "Fires when a document with table fields is processed, and triggers for each row (table field) separately.": "当处理带有表字段的文档时，自动触发每一行(表字段)。",
  "Fires when Parseur fails to parse a document (e.g. no matching template).": "Parseur 无法解析文档时发生火灾(例如没有匹配的模板)。",
  "Fires when an automated export endpoint (webhook / integration) fails for a processed document.": "自动导出端点(webhook / 集成) 无法处理文档时发生火灾。",
  "Fires when a new mailbox is created in the Parseur account.": "在Parseur帐户中创建一个新的邮箱时点燃。"
}